咁手球都冇碼就真係唔公道

相比上次祖球十二碼
呢球就真係有得嘈

黑哨蝗

黃洋大哥講得好

明顯handball

依球要比12碼

底線球證係咪盲

皇馬冠軍聯賽

死賤種早兩日有個post話今年無黑哨

仆街蝗迷都幾閪，咁明顯都負皮

有名你叫賤種

其實佢都算收埋咗對手

利申反皇

me 是其是非其非

依球明顯中手

你on9？ 比你睇多次replay

俾個12m你都出局㗎啦

如果第二隊咁做一定吹得啦

有名叫蝗

佢咁收法

都好難話真係冇 intention 掂波

佢作勢收埋，但個身沖緊上去，dllm 戲子黎

今場有問題
上次球波就變番真係12碼

睇咁多年皇仲未慣咩？

ps 今場球證都係皇狗

其實有冇一場個底線球證係有用？
成日見佢企底線但係miss曬d禁區犯規

前足